1) Скачайте и распакуйте архив с модулем2) Скопируйте папку с модулем в директорию sites\all\modules\3) Включите модуль в административном разделе4)Читайте фаил "readme.txt" в папке модулем для получения инструкций по настройке модуля